[做功能組別選民其實無你想像中咁難]

[做功能組別選民其實無你想像中咁難]

麻煩如果以下係你職業界別，花少少時間睇兩頁紙睇下你係咪有資格做功能界別選民？
()

*會計界, 建築、測量、都市規劃及園境界, 飲食界, 教育界, 工程界, 金融界, 金融服務界, 衞生服務界, 進出口界, 資訊科技界. 保險界, 勞工界, 法律界, 醫學界. 地產及建造界, 社會福利界. 體育、演藝、文化及出版界, 紡織及製衣界, 旅遊界, 航運交通界, 批發及零售界, 中醫界 *

如果係，麻煩花少少時間填呢份表交返就可以啦！
().pdf)

P.S. 仲有拜託2020年9月6, 13, 20星期日盡量唔好外遊

請廣傳

P仔推唔到

有冇人幫推

值得推
但咁擺兩個page出黎應該無人睇

有啲長篇喎，我copy 貼落黎一樣too long didn't read 🤦‍♀️

所以要highlight重點

Push

幫你推

推 睇過都無一個入到

普通打工仔入唔到

飲食界要做多d，咁多黃店隨時可踢走廿蚊張

[十八區制覇] 大反擊既時候到啦

推

專業人士登記做選民

。

快啲叫龍門冰室老闆做選民啦

好多都要入會一年或以上，仲要一直keep住，唔退得
宜家先入已經無